3HK sales請入

仲用二百幾，接近300個月得8g 4.5上網，有冇方法幫幫手？

我係學生

仲有一年先完約好似🤔

之前中學傻仔入去舖頭做plan🤦🏻‍♂️